屌你老尾！咁樣阻人搭地鐵真係對運動有用？

調景嶺站現場目測，大部分人喺月台屌班後生仔搞事，真係會令人醒覺到對準政權？咪傻啦

阻住地鐵開車，除咗自high之外仲有咩用途？

政府會因為咁樣而so你？或者讓步？

咁樣玩，只係會令市民對場運動印象越嚟越差，我屌你老尾

除咗負評你班老鼠屎仲識咩，夠疆指出我有咩講錯吖？廢柴！

屌後生仔果班咪廢老囉

係咪驚無左份工啊

老細叫我今日唔好咁早返工

大把人暗爽可以攞正牌遲/唔番工
唔通佢地要叫出黎大叫好爽？

無用 自high

唔單止廢老，二十幾三十歲都狂屌，我地只會流失支持者

酒樓聽到「連阿伯都打，真係好仆街」......

有用。完

樓主死返波台開膠POST啦好嗎

x2 所以我不用做奴

負皮，上一頁

就係有用， 我好撚支持呀

普通服務業有咩所謂，白領遲返就唔駛追返進度？小朋友你返過工未？

有用，要日日做

廢老返到未

利申二十幾三十歲，我唔屌。完。

識得出黎屌鳩你

經理一星期罵遲到第2次了

你老母係雞

調景嶺現場目測，大部分人都無出聲

廢老 淨係識返工
咩都唔做條條例過左 你連工都冇返呀

唔排除個班有人係藍絲先

On9仔，香港人7成都係勝利球迷，冇用架

係呀！係呀！

我聽到黑衫都大叫唉、哎喲！點解未開！
流失好多支持者！

好有用
就係要比班廢老屌到爆血管都改變唔到影響佢既事實 無得以忽視有起碼有一百萬人（當有）反對政府既現況 有用過同佢講道理

樓主有乜高見
去立會塞佢道門？
又去遊行比警察扑？

我唔屌 完

識Block

點會冇用，各方面施壓！

好老實講 屌得嗰班都係藍
佢繼續屌對於我地嚟講無loss

記住 政治中立係無用
你不找政治 政治也會找上你
唔好再扮傻 分是非黑白

了解清楚先屌，7少陣。

遊行有咩用
佔路有咩用
入立法會有咩用
打飛機有咩用
民主有咩用
食飯有咩用
生存有咩用
乜撚都冇用嫁啦樓豬做乜鳩仲生存係度？

有用 睇live得1個廢中屌
幾多人一齊叫加油

光復香港
時代革命

連登討論區現場目測，大部分人喺留言屌你係到搞分化，真係會令人醒覺到對準政權？咪傻啦

一直搞分化，除咗自high之外仲有咩用途？

示威既人會因為咁樣而so你？或者讓步？

咁樣玩，只係會令示威者對你印象越嚟越差，我屌你老尾

我要翻工
但我唔撚反對
屌你老母

含撚喇。屌你老母

d所謂中立撚阻佢地返工即現形

一早講明有活動都唔早啲出門你問題
搭鐵準時返到
同一條線兩架車上左都暫停，第三架先搭到返去

請善用起底功能

屌咪屌囉 抵撚柒死啦你班淨係識返工既港豬撚
反正塞唔塞你都唔撚理件事啦你班垃圾民意撚
你以為你份工好撚重要?邊間既CEO?除左增加香港GPA數字之外你班港豬撚仲有乜撚野貢獻?

我都要返工架 我都要做野架
遲到米遲到囉 遲唔起咩
阻個一陣係到屌曬鬼咁
你返工蛇王蛇少陣
啲時間都係返到啦

樓主返低賤工係咁上下
中環撚表示同上司一齊歎埋早餐先返工都得

追你老母咩 ,遲個1,2 粒鐘扮乜柒呀你, 平拇hea小d 仲撚好啦

有咩用？除咗流失支持者之外

廢中驚冇左份工上黎屌鬼
你既人生除左得番份工仲有乜

依家如果仲有人對不合作運動背後嘅原因唔清楚嘅
死撚左佢啦
咁撚想返工
有無睇隔離啲post
呢份運動失敗左好撚大件事
仲掛住返工

唔好同我講 唔關你事因爲你無出黎搞事
淨係同你講你交嘅稅
唔係俾政府服務我地
係服務中共
咁關唔關你事啊
返工撚

收皮啦 我依家攞正牌遲到 幾撚開心 食埋個早餐先返去

有

你老母

1.早啲出
2.罷工/病假
3.遲到
自己揀

屌嗰班係唔係佢地都淨係想翻工
都唔撚係自己友
使乜顧慮咁多

二十幾三十歲,唔代表係支持者

支持者又點會唔理解你唔係現場度屌？

識block

你咁撚趕就揸車咪撚撘地鐵啦仆街

你就係其中一個廢老？

從來對抗暴政同維穩係相反既
冇人可以置身事外
今日未燒到班廢老

他朝佢地會死
燒到佢地後代
反映佢地短視

抵你後代生弱智 屌你老母

日日返工你係一到即開工？切柒都唔信啦

係得啲港豬先咁中意返工第時送中一過 一齊失業 你想日日做奴隸都冇得你做啊

地鐵都幫左示威好多啦
好多都接走示威

咁你咪朝早搭頭班車返工囉
早返工老世讚你都黎唔切

班人份工重要過自由，佢地啲低質民心要黎做乜9?

阻得好
利申到已遲

根本就係有班人，唔想個示威停
不停係咁搵活動攪
成個示威活動又群龍無首，
點同政府談判，日日只係想外國出聲
人地推波助瀾就叻ja..
人地話撐你，冇話攬你

地鐵既沉默大多數支持

樓主都On99
不合作運動 既好處就係唔犯法
政府唔可以捉你去返工
唔洗長期 只要3日-1星期
政府只好跪低談判
而前線唔洗再受傷
外國有成功例子

啲後生拎未來黎示威時 你做緊咩?
你就係到講ot?

樓主經典三毛
唔洗再推post

收皮啦

白領通常頭一兩粒鐘都係屙有薪屎 食下早餐 吹下水咁

小朋友你翻過白領工未？ 定你只係做緊 office boy 當自己係白領？

我好撚支持
請繼續

兄弟爬山，各自努力！

起底一睇
即刻負皮

老細叫我地今日睇情況自行決定返唔返

其實所有示威行為都係阻到人

遲到一日，我可以

我老細好支持同體諒
諗下點解你會覺得無用，阻到你？
因為你有d咩老細，你就有d咩反應
香港唔應該係咁 講完

Set大隻字就覺得自己好有道理咁話下話

港豬

收皮啦撚樣

樓主司馬仲達咪嘈咁多 否則爆你大獲

反思下點解自己手停口停啦

死全家啦你

我好撚支持呀 我班姨媽姑姐都好支持 連3個月大既表弟都好支持 點呀樓主

屌你老味，反還反丫，打爛巿民飯碗，咁同班白衫仆街有乜分別呀

我好支持, 繼續

停止分化

咁我想問一問 咁多次遊行 集合
政府有正面回應同so你咩？

樓主出哂名3毛 唔駛理

香港事，你無份架？ 淨係識坐享其成！

屌你老母，記唔記得你自己講過 d 乜？

兄弟爬山，各自努力！

今日730係為85大罷工做好準備

我支持

全民運動 響應下政府宣傳

根本搞地鐵就係鬼

你幫手係個月台到做下文宣咪有用

收完5毛啦嘛 去搭的士啦7頭

隻字大啲就啱？

我28支持喎

大把機構等緊一個機會罷工
大家都怕做第一個/人哋唔跟

癱瘓咗交通可以俾到借口哋光明正大跟

屌 都係個句 要醒既一早醒哂 啲人會唔會係因為咁而轉馱呀

收皮啦 師奶都幫手屌廢老呀

如果有辦法早放一定全民支持
遲到俾人鬧
早放無壓力

我20幾30歲，唔屌喎

港鐵對沙田及元朗事件仍未作出道歉！

其實仲有幾多黃會因為呢樣阻收工轉藍？

食蕉喇你

大把人唔洗早返不知幾爽
朝早通常都係拎黎開廢會架啦 樓主有無返過office 架

一早講撚左今日有運動你都要搭地鐵咁就係你個人賤啦

我被阻
我好開心
合法遲到

你做野慢追唔翻姐 公司宣傳左可以ot補翻時間 為左香港 ot扣錢又有咩所謂

呢個真 仲有個阿伯話自己跌野

我地念力抗爭好唔好，用下你個死人腦啦

邊度有live睇

你條撚樣改名啦 影撚衰哂司馬仲達

咁做咩有用 你講

經理一星期遲到8次

Blocked

補充小小
就算唔搞不合作運動
都會有流失支持者既機會

香港隨了黃絲 藍屍外，第三勢力 自私 都唔可以睇小

係未有病，咁鍾意返工

廢老廢中嬲證明運動成功

各有各做 互不指責
世界唔會因爲不合作而停 總要過 不必追
食個早餐先 慢慢食

放工撚表示唔屌
你收收皮

你咁諗未免太天真
大把公司係借錢營運
做少一陣執粒破產都似

我今日先可以慢慢嘆早餐！

最無用係你

唔返一日工你會死？你果份狗工黎？

咁你講下點爭取支持者？

係令人知道遲返工冇咩大問題 再推至罷工

同你講
而家會因為返遲一兩日工而轉呔唔支持嘅人
根本唔再需要佢地支持
今日令佢地滿意 他日又再轉呔
咁垃圾嘅支持者 不要也罷

引晒啲返工狗三毛出嚟見一個block一個

有用喎, 我同事本來"中立"都不得了, 阻一阻佢, 佢覺兩邊都唔啱, 但為應該是政府做主動修補....

立場

身邊所有人都撐喎

咁啊，熱烈歡迎焦土時代來臨囉咁
啲人唔殺到埋身先醒架，唔屌唔鬆化

驚遲到就早d 出門口啦
廢老影響緊人地將來
可以塞番學校門口示威

利申 唔好試

我又真係未返過工喎 返工只係for窮柒廢物 塞鐵對我咩影響都無

你都on撚9
要反對的始終都會反對
過感721仲企警方果邊已經冇得救
塞車我好支持

你可以唔支持
但係你屌乜春？
運動成功左你冇份享受？
我屌你老母臭閪

塞就搭其他啦
平時壞車係咪會企定定喺度等呀？ 智障工場返工？

放心，要變既已經變哂，唔變既點都唔會變！

你係可以向港鐵攞張證明文件

你有冇咁鐘意返工? 返過工就知做少兩個鐘唔會死，長命工夫長命做，似乎未返過工嘅係你喎

真香港人會睇諒，罵人老母個d 只係顧自己利益行

我老婆不知幾開心，攞正牌遲到。你都on99

阻到藍絲 奶共 返工 嬲嬲豬啊

慘囉 咁仲有冇人上前線架

除咗吠你條老鼠屎仲識咩，夠疆當面屌啦廢柴！

比你感受下你點屌對方都係唔會理你

就係要令大部分中立既人都反感，先有成效

d 老闆都私底下出哂聲
係差個契機比成間公司

阻好過抗爭死人被補啦
就係要拖埋你落水等你俾中資老闆屌
真香港人老闆唔會因為不合作運動屌自己員工遲到

對準政權？
黨鐵每次有咩事都係應狗要求封站停車
上次元朗件事都未交片同解釋呀
依家阻人搭黨鐵都係發表聲音 要黨鐵交代 + 五大訴求

皮已負

咩公司咁失敗？

知唔知政府個春袋係邊呀
經濟呀
搞地鐵搞得好最大impact一定係經濟
係咁既意思呀 明唔撚明呀！

大部份人一齊嗌時代革命喎

on9仔

咁你係度噴灰你覺得有用嗎？

呢個係罷工前奏
到罷工當人再出post ok?

又BLOCK一件
THX

10個有10個廢老都屌好似你咁

728 咁撚多人出事，仲要勝利球迷？仲要拉攏中立市民？
班人只係不斷屌暴力，屌擾民
唔擾民就食屎啦，有咩用

做得好!!!

收皮啦 你個廢老 我做ibank 遲到 比人屌 都支持後生仔

比夠$3你

唔好咁短視ok?

收皮啦
得你一個要返工
個撚個都要返工架啦
一早講撚左自己唔早d出門口仲屌哂鬼
你訓少幾個字都係返到啦

依家比你攞正牌遲到啦
香港咁多港豬就係你依d人

我地唔係要人醒覺
從來都冇話要塞鐵令藍線醒覺
而係要癱經濟

今日塞鐵十分成功 好波

我咩地呀
邊個同你同一陣線呀dllm

負皮 上一頁

塞番入你老母個閪度

仲有白髮伯伯開talk 囉

吓 你係唔係現場架
現場所見全部是老中在屌 根本佢地深藍 你係無可能令佢轉軚 除非我地勝利

打份工咋你
放鬆啦香港人
公司因為你地遲返工會死咩係既你唔好放假唔好去旅行呀

好支持喎

字體已經錯撚晒

二十幾三十歲
好撚嬲 點解唔塞耐啲

G持不屌

下，佢地唔屌，搞黎做乜？不如返屋企瞓覺啦

成日叫人和平表達訴 而家咪和理非俾你睇

廢老敗走

原來你叫「大部份人」

嘈完未？返到公司慢慢追你個進度

同意
你話果度全部同路人都算

係好有用

見你屌哂鬼就知有用啦

香港人真係好鍾龍返工

最好遍地開花

樓主好重奴性 😔😔😔

收嗲啦，你條柒頭整臭司馬仲達呢個名

今日唔使返工wor，老闆准許
有d垃圾咪好似你咁要驚返唔到工比人炒囉
呢d閪工岩撚哂你呢d閪人返，繼續做奴啦清

再講多次！大家睇名做人，樓主係出名五毛黎！

個邊出左名廢老多 睇上次油塘單野就知

大字好撚型？咁你有咩高見

唔好懶係你份工重要咁啦
懶係得你要番工 呢度唔係得學生架
如果你公司無你一日會死，間公司本身死得
如果間公司你有因唔番一日就炒你，份工本身就唔駛要

8964 五毛驅散

根本成班廢中廢老，趕上路就搭的士啦，咪又係窮，窮又要屌人抗爭，垃圾都不如

不如調番轉，你有咩好提議？
講到自己咁撚醒，講黎聽下你有咩好橋？
如果無，唔該你收下嗲！

我唔知咁樣係施左咩壓

第一件事係屌柒你班港豬。返工做人奴隸好開心？

咁不滿向政府表達訴求囉

調景嶺站有個白衫紋身佬係咁屌
後面仲有個南亞仔跟住
太多人影唔到相
各位小心

喂樓主上水啦

想問下你追到進度未

洗乜驚呀
愈多人罷工愈好
d高層咪又係靠d細既
都唔知驚乜

做乜都支持 我話知你放核彈又好 去封鳩住我屋企門口都好 永遠唔會割蓆 大把人支持你地 唔洗擔心

岩啊

講漏左: 屌番你老尾，屌晒你全家

我覺得會屌既係唔係都會屌 本身就係藍絲自私撚 塞多佢幾個鐘仲好 我今日都遲到呀 唔緊要 慢慢塞

又一名犬儒

失敗都算 個打工仔自命救全公司
咁自大既員工同間公司黎講都算係隱憂

香港人就係有一種 「就算係自己生活於惡劣環境, 習慣習慣就會好了」的妥協式生活態度
之前睇過幾個POST, 有人覺得港人對警渣開槍、對現況漸漸麻木
但其實不合作運動, 會唔會都可以利用香港人呢個心態?
做得多, 大家就會開始習慣咗
加上, 漸漸多人明白咗不合作運動背後嘅原因, 已經少咗好多人屌
不過打工仔唔會因為咁而冇咗份工, 因為呢啲唔係佢哋控制得到
所以, 長此落去, 利益受損嘅一定係商家佬

Live 入面10個有9個支持，月台啲人都係沉默居多，唔屌唔西面，根本心入面係支持緊，受訪嘅人又多數都好平靜，或者表示支持同理解。今日啲staff 又好客氣，都預咗你哋又嚟幫襯，有晒準備，而且而家啲職員變相唔洗自己拋頭露面出嚟主動罷工。咁多樣嘢加埋，我都唔知樓主你屌乜9！

有d似步佔中後塵

唔識野就上網做下功課先啦

我咁分析
罷工係主動
被罷工係被動
無論示威者定政府都唔知實際有幾多人支持示威者

又block一件

唔好意思，我忍唔住手做正字特警...

如果你到依家都唔知點解要不合作運動 咁真係好可悲

攪一日都話咗住你番工，咁你去奴隸吧

一早講撚明有運動仲坐狗鐵？
你有心遲返工咪遲囉
仲衝出㴝叫人屌你
咩心態？

講真，做每件事都要出師有名

一味係西環上環食子彈都唔見得可以令市民覺得政府有問題
對準政權唔等如下下送頭
有d廢中仲係覺得你地搞乜都唔好影響到佢
仲反問點解唔俾時間政權改
元朗恐襲單野幾乎係一d進展都冇
捉其他人就咁撚快手腳
仲有人信呢個政府都on9

做乜都有用，不割席
返工仲重要過香港？

85全港大罷工

唔洗準時返工開心

有無用唔係你講就係
如果地鐵塞車係市民遲到 番唔到工嘅原因
禁就係中立 有包袱嘅人罷工嘅理由

真係借有公司因為交通情況叫員工留係屋企 唔駛番公司

做唔做 點樣做 其實係各有各做

屌完人之間請問閣下高見係咩？

唔知人地搞事都唔早d返,
賴就賴啦

好撚急屎 想死

典型港豬
已經唔求你幫手
但求你出小句聲就係最大既幫忙
雖然今日你可能冇左半日糧
但日後得到既又何止咁小

有用，支持

垃圾樓主 翻屋企食屎啦

坐的士返工啦廢老

收皮啦 放大d字就勁d呀？
依家係要draw attention 呀
依樣唔好做 個樣又唔好做
有人幫你爭取仲要出post鬧人
你同廢老有咩分別？

返工返到你傻咗

廢到。。。
本人會計師
進度計埋time sheet
遲咪遲
so what

番你嘅印度飲恆河水啦波台膠

奴隸

你好撚驚遲到咩港豬 為左份工 就會咁你係埋呢份工冇左能力低揾唔到其他嘢做

負評 block 上一頁 勿回

奴隸嚟，如果會咁就被人炒，呢份根本就係閪工，唔值得做

而家呢一刻都狂屌，證明佢地根本膠上腦

200萬遊行有用？勇武又比人謀殺，唔係你想點呀廢老

睇下你d 紀錄就知係on9仔

返工咁重要咪早d 出門口囉，坐的士都得姐。
唔搭地鐵會死？

樓主你啲工作能力都幾低
返9個鐘做足9個鐘仲要ot果啲

呢位人兄睇怕都未了解不合作運動背後既意義

其實我都唔明 有咩問題

我番一個月等於popo番3個幾月
都應該算中產？或者基層偏中啦
層樓經過鄉黑個晚 無左幾十萬
身邊d藍色港豬就賴落去反送中度
地鐵不合作 又話班後生錯

大佬呀 係個政府有問題呀！唔好咁肉酸啦

唔好理班垃圾港豬 我撐你

讓佢地自己罷工，
同令到佢地罷工
係2 回事

係觀塘站等緊接駁巴士去油塘。有必要會幫手塞埋一份，全力支持塞爆地鐵。
Btw, 返工 W F C

完全唔見有人不滿
勁多人慢慢等 心生暗爽

你有冇咁想返工呀屌你老尾

緊係有

咁遲返都係要屙兩粒鐘屎,最後未又遲走

港豬思想

Ibank 屋企遙控公司電腦做

我都唔贊成塞地鐵 受影響係市民 地鐵政府又唔係太理
又對唔準政權
但我會尊重
既然有人覺得塞地鐵係有用 我會尊重佢地決定

有人屌佢地 我咪話元朗個日列車長時間閂唔到門 仲要趕人出車比人打 你有冇講過一句野
你可能返工遲到 但當時既人可能冇埋條命 換嚟港鐵一段9唔搭8嘅野

如果以後星期一至五返工好似今日咁，星期六日就大型行街，追星。睇吓一個月後會點

全中
我係心入面笑出來添啦
返少陣工都嘈一定係奴才底
奴才底就一定係藍絲

利申:假如有人有緊急事故，如做到可以主動幫手安排交通會更好

無人受傷 非暴力 無侵犯中國主權底線
國家默許左

乜都試下先知有冇用

而家都仲番緊工都未屌過

垃圾仔我可以home office 你呢？

你就真係無返過工啦 邊有人一坐低即刻做野

樓豬用字全部大字體，大聲唔代表你岩架

我屋企有2個白領，2個都唔同公司，2個都有頭家，咁啱佢2個嘅上司都直接講叫佢哋今日返唔到就home office

依家全家飲緊茶覆你，自己諗吓你依家係返工定做奴隸

想番工 點解唔早d起身？
預告晒730啦

利申公司開大會 好早出左門

呢班人根本由頭到尾都唔係你嘅支持者，樫d 啦

喂 無論我地做咩政府都唔會理
我地出去示威就又打又鎖
依家塞地鐵係最有效幫d唔罷工既人罷工
咁又唔得？ 乜撚都話阻人咁不如早d返屋企訓啦
仲抗乜春爭
有多唔洗找

一早講左話不合作運動 自己又唔搭其他交通工具係度屌
仲有你遲一陣返工洗死咩垃圾

我覺得好有用wo 返唔到工呀我😢😢😢😢
利申 20幾-30歲

正常人都早一個鐘返公司啦
家陣啲廢老真係唔捱得

年青人為香港付出實在太多，為呢班香港嘅下一代感到自豪。
大家加油呀！

不譴責不分化

樓主奴性重

連登仔做乜都冇用

樓主生存都唔見得對香港有用
又唔見你死？

雖然我都遲到 不過支持

Onlun79
收皮啦屌你老母廢中老

我哋盡做，屌你老母

自己講過既野就要記住 勿忘初衷

唔知點解我覺得好好笑忍唔住狂笑
惡劣到咁嘅我知有間要養心殿 奶共嘅
佢連信用卡收錢都頂唔到

遊行又話阻人做生意
地鐵不合作又話人阻人返工

成班港豬淨係識諗點樣搵錢, 屌你老母!

兄弟爬山，各自努力！

你自己講

你人生除左返工
仲有冇其他意義既嘢做 睇你都無啦，

無home office flexible working hours嘅垃圾工就咪撚扮白領啦。。

要歸邊一早歸晒啦有撚中立咩拉攏廢老托柒

返工遲咗啲，啲工作咪爽手啲追返囉，小問題嚟啫，加油。

驚撚咩
無ot無容許你遲到既公司俾呢班狗做就啱啦

嘩返咩工咁撚賤 有合理原因遲到都比人炒 乜你慘撚到返賤工做奴隸都唔夠膽出聲咁撚廢

不如樓主講下有咩高見令場運動印象越來越好？

有用，支持，加油

到呢個地步仲care 輿論？經過8個禮拜都唔撚醒覺既已經唔會轉太

十分支持，我諗有好多打工仔非常之願意喺地鐵玩電話9hea都唔想翻公司

屌 唔一齊諗可點樣解釋俾唔明既人知不合作運動係點運作?ban人前俾d建設性既意見

我好撚爽喎

善用起底
負皮 上一頁

唔係大字就係對
唔係大聲就係威
委任證呢仆街

好似樓豬呢類人，一味淨係識講呢樣冇用嗰樣冇用，但自己又講唔出點先有用

柒頭皮自己講過咩都唔撚記得

就係班撚屌唔肯自動自覺
佢地先出手幫你罷工

香港人底線好低嫁，整下整下就會接受

食屎啦你

又係on9波台狗

返工為2餐 遲下呢2餐都要俾埋共產黨 咁點解返遲少少都覺得大件事?

咁你答我 我哋仲可以做啲咩
和理非
聯署
沖擊
全部做過哂 咩都攞唔到 只有義士被捕
你返工重要定送中重要
你認你係蝗狗當我冇講過
不過抵你死

唔係話唔支持 但係可唔可以塞哂成條鐵 你金鐘 九龍 旺角 三大轉車熱點唔塞 好難叫人有共鳴

屌左撚住我返工啊屌

家陣焦土呀 老闆。
你有得食，小朋友無得食，你都要無得食呀。
運動？ 革命呀！做運動去跑步啦。
阻人返工好過頭破血流啦！

你識變大d 字，我唔識呀？

block 上一頁

我想問下有咩用，唔係怕番唔到工返唔到學，而係有無諗過其他想嚟幫手既人嚟唔到？架車卡左向觀塘郁都郁唔到！

班撚屌除咗返工，仲識做到D咩

我都覺得只會令民眾反感
完全無用
講過好多次

我叫咗班細嘅慢慢返唔使急

樓主心應該諗緊，攞核彈炸撚左北京最有用

有 我老細已經出定email 彈性返工，多除少補

收皮啦 返開工都知有藉口唔返係幾咁開心

利申要返工，但係支持到pk，你話日日搞我都ok，拎正派遲到何樂而不為

不篤灰，不割席

收嗲啦屌你老母

罷工咪就係對準政權

有用果陣就出黎打卡，冇用果陣就屌人搞事
乜你仲未明香港人咩
乜撚都無用，衝又話暴力，不合作又話阻住
最好返屋企訓教抗爭啦

Btw成個office都討論有人阻地鐵但無人屌
最奇怪大部分人都準時返到黎

見佢你班廢人急咪啫係有用囉
本人我塞得好開心

而且仲要咁晏 d人係返工都唔係返咁晏啦

一日半日遲大到講到會無左扮工咁，咁你都幾撚廢下

咪就係要阻撚住你班籃絲/中立 返工 香港發生左咁大件事 都仲日日顧住返工 遲少少都驚死 做奴隸真係最岩你

唔駛任何原因 阻到你班仆街返工 搞到你地嬲嬲豬已經好心涼

今天的我打倒昨天的我

唔駛返工又有糧出 都唔知屌咩
好明顯垃圾樓豬返左份閪工 遲到冇糧出啦

啲人都on9 要搭地鐵番工 我老細仲派部16座接載將軍澳 藍田 觀塘同事番工窩

吊你咁撚緊張要返到工咪7半前到公司囉

搞得太不合作 真係會由黃轉藍

屌
你遲個少少公司就炒得你
咁你嘅生存價值都好有限

真係咁鍾意返工，就一早六點鐘出門口啦

咁撚鍾意返工，索性住係公司到囉
地鐵壞車你又唔屌？

宜家好多分化post

每做一樣嘢都要好小心，政府宜家無人支持就仰每一步都行錯

你又諗到啲咩方法啊？淨係識屌

好撚爽，坐係到玩手機，等到有車再返工

識得blk埋你條垃圾廢柴

強烈建議樓主舉行 我要翻工大遊行

係呀有用啊
香港要由下而上改變
唔好諗住香港可以正常運作
盡早迫使政府回應訴求

我叫左我條𡃁慢慢番唔使急
佢啲嘢我幫佢做

算吧樓主

和平示威有用？屌
衝突有用？屌
不合作有用？屌

屌你

老細琴晚已經叫左返唔到，聽日唔洗返

係 d人做垃圾工先會嘈

同志好波

有時唔係亂石投醫就有用
要精準而有效
繼續遊行就夠

你有幾撚鍾意返工呀屌你
逗嗰雞碎咁多

本人對波台出咗樓豬呢啲垃圾感到遺憾。

我就真係寧願大條道理話唔到工然後企係月台碌手機

炒左個經理啦

衝你又話暴力又係送死又話冇用
和平不合作又話搞事又話阻人又話冇用

你一定好有諗法！講黎聽啦軍師！
冇阻礙 運作正常點令對方跪低？
想知！我真心黎學嘢！求指點迷津

幾廢先會返少一日工就生存唔到
呢度係香港喎

好爽

大不了咪ot追 屌 平時都o慣
支持罷工

屌你老母啦，咁多後生仔押上一生嘅前途出去示威，停左個運動對唔對撚得住佢地先

正解
身邊既人中立既都醒水會早出門口
完全唔明唔想受人影響既人但又唔遷就下係咩心態
已經出左好多宣傳單張四圍飛
係訊息咁流通既香港冇藉口話唔知情
屌得既呢班人唔可能係中立
一定係藍底

港豬現形

我欣賞年青的熱誠，但阻地鐵只會令民意逆轉

好有用呀 多謝你鼓勵大家

除非坦克落嚟，唔嚟唔收手

北角有港鐵職員打人 叫黃少強

我係半個廢中
我G持

諗清楚
阻人搭車點解你覺得會有用..

如果正苦肯回應訴求，班後生駛搞噤多野？而家唔係淨係講民主雙普反送中mud77, 係警黑合作，隻手遮天呀！

我做唔到勇武行動派，但（即使自己生活受少少影響）我唔會呢個時候指點點佢哋囉。

各位加油！

就係等你班人感受下喺地鐵想走走唔到既感覺
逼地鐵回應呀

遲少少就追唔到進度，會唔會係你太廢

有啲以為返工放工就事不關己，呢世都唔醒覺，搵錢交稅養狗
let ppl know fire still burning

唔得閒屌你

有用呀，遲到公司冇符，我先有時間買埋早餐食

要明就明 要支持就支持左
走到呢一步 仲可以諗d咩 警黑勾結都冇即時而又嚴重既後果 個人支持搞大佢 焦土咪焦土

尾你老尾！ 咁樣屌人阻人搭地鐵真係對運動有用？

屌 咁撚鐘意返工
琴晚係公司訓呀嘛

好撚爽
老細比遲番
訓多左一粒鐘先出門口

不合作運動就要有影響力架啦
想要冇影響力又要不合作

係自己間房涼冷氣搞靜坐抗議囉

除咗你唔支持

3個post加埋5000負評讀者請自行衡量

唔支持唔緊要 但咪撚屌啦屌你老母
你同班廢老有乜柒分別

我而家冇能力炒

我啱啱先拍完手掌，有撚人屌

係負皮,block,上一頁

我唔屌
我仲係屋企

無限量嘅明白 理解 支持
記得 最緊要不受傷 不流血 不被捕

0.3

大部分都係唔出聲 心中支持 洗乜理啲暴燥藍絲

出黎隻抽呀柒頭

幾好

遲一陣都屌果d諗下點解自己咁廢
咁冇價值
關唔關奶共政府事

我好鐘意返工

我係市民
我對後生既印象越來越好

白卡就有你份 準備扣勤工啦

識屌撚醒你個廢柴, 人地就食煙擋子彈, 你就罷個工都呀之呀左。 你有飯食唔代表人地都有, 你冇做到既人地要做埋你個份。自己返屎坑反省下先出泥柒啦 三毛狗

我屋企人個老細都知道今日如臨大敵，叫佢Home Office啦！點解永遠都要示威者有經濟貢獻，例如交稅、俾家用等等先可以抗爭？

今日遲到拎正牌好爽，支持不合作運動。
同樣身為白領有料嘎未撚驚過趕進度或怕冇左份工。

anyway，be water

我係老鼠屎

他媽的 !
估唔到仲達咁on9
返去寫返你啲nine up算啦

平行時空

係全部人都唔想示威停呀水兵

樓主我屌返你老味

到依家都只關心自己份工嘅自私撚
仲洗乜理呢種人嘅睇法

1. 政治冷感不影響投票率 OR
2. 已經係藍絲

收皮
擺正牌遲到不知幾爽
1陣返到去坐1陣就放lunch

無咩所謂
不過作用唔大，因為平時港鐵都成日壞車
所以要搞大啲先有用

真係唔明有咩好反。明知今日有機會鐵陸大罷工就早少少出門。返唔到工去食個靚早餐晏少少返都唔遲。又唔係放工返唔到屋企。

咪撚on9啦 阻一阻使死? btw3毛 block得

😂咁又唔好屈人支持你

你遊行都阻人架啦,,咁係咪以後唔遊行?

廢柴 咁撚奴隸就早d返工
利申 係中環返工 特登6點幾就出左門 會支持85罷工

光復香港 時代革命

食完早餐慢慢返，對我無影響

冇人理你呀撚樣！繼續等啦

屌你呀！我係就黎四張既廢老，我尋日開會決定成個Dept 今早home office，會中未有一個人屌班抗爭者，而家係你公司冇應對措施！你估班後生屎忽痕呀？佢哋衝撚咗兩個月，都係為香港人，你咁撚叻，不如講下有咩有效方法啦？廢柴！

其實 今日仲想放工個班
係永遠唔會參與罷工架啦
明既人 一早明左
尼個係5/8既一個提醒❗️

就係要同你班淨係識返工既垃圾自私豬攬炒 點撚樣

同樣logic,藍絲無收錢都唔知點解咁鐘意暴力出手打人同拆連儂牆
到今時今日係呢度仲講罷鐵有咩用都係摟屌
利申：港豬要返工助養兒童，罷唔到不過老細表示唔介意遲到

遲唔遲走可以自己決定嫁啵

啫係話自己放工有約要早走都唔識講？

死撚咗佢算啦

最撚憎係到ot 又要屌尻公司逼自己ot

話有自己嘢忙準時放工一日有幾難

爽 支持

推

其實遲到一天 那些人是不是會死？ 再這樣比中共攪 遲早連工都不用返

返工個班 sor 打錯

兩個字 有用

我唔需要比理據你 我就係比人阻番工而又支持既一群

支持活動。 兄弟加油

說出個重點來

港豬心態，一搞到自己就會屌

一早講撚咗今日會阻
有心嘅就撘的士啦 屌你老母

Agger

起一起底 樓主block得

八號風球又唔見你屌,香港人幾時變得咁鍾意返工

係翻工個班 sor 打錯

有用，支持，利申塞緊巴士

遲一個鐘冇撚咗條命
做唔掂唔好瀨示威者
講真藍領先慘，天一熱啲嘢乾得快先難做
白領就算啦，半日工作是常識吧

如果依啲風頭火勢既時候
你連罷工都唔肯
我覺得你無資格叫做香港人

我屌你老味呀

一班為左香港嘅未來
連命都可以唔要嘅後生仔
相比起你份工
你份工又幾緊要呀？
遲少少返工係咪會死呀dllm

支持樓主
愈多樓主呢類人我哋愈團結

8月5號全港罷工！！！

工你要番成世架啦 遲一兩個鐘洗死阿

Hide Blocked User - 司馬仲達
扑柒廢老, 負皮, 上一頁

以為你唔記得轉account乜撚都負評話冇用的老鼠屎

善用起底功能

又係呢隻三毛狗

on9我三十幾呀唔屌仲好支持

證明冇得返工會引發香港有史以來最激烈嘅暴動。

身邊一打friend話轉藍

驚咪唔好出街囉

都吾明點解d人咁中意返工 除左返工生存仲有咩意義

好正，見到調景嶺好多人入唔到閘 9:30 果陣

除咗9up你班5毛仲識咩？夠疆指出我唔係智障既證據？垃圾！

你返屋企打飛機就對抗爭有用

有用啊

睇完，負皮，Block得，完

咁你又做過咩呀垃圾

阻番工就轉藍 咁易動搖到 元朗打人個日佢有無即刻轉深黃上前線呀
無既話只係佢良知有問題 叫佢地唔好比藉口自己

撳個起底制
睇下佢以前D就知呢個post可以負皮

個啲牆頭草

大家小心想清楚 這班是否老共的人 老共已開始分化

香港咁亂，就係因為政府死都唔肯撤回！
香港咁亂，就係因為政府唔肯回應五大訴求！
【緊急】香港咁亂，就係因為....

明既就明，唔明既一世都唔會有機會明

罷工絕對能對政府施壓。

但仲有大把香港人唔敢罷工，驚比老細話比老細炒。家下人地幫你有晒藉口遲番工/唔番工。你仲想點？除非你由頭到尾唔支持呢場運動，咁就解釋都嘥氣。

真係DLLM

遲未遲 追進度未追進度 唔屌！

甘叻diu政府呀笨
你為香港做過咩呀，
返工前返工後你係咪狗呀

調景嶺有不合作運動有出通知
若果您份工係咁重要我建議您早啲出門
或者改搭其他交通工具
班小朋友明知道咁做只會比人狂屌甚至會比人打
但佢地為咗令政府同大家醒覺好勇敢咁企出嚟

如果影響到你我代班小朋友同你講聲唔好意思

P.S.小朋友咁比人屌法其實一啲都唔high

但如果只係攪一日半日,
仆街政府一樣都係唔會理會。

班後生先係為香港付出最多既人 你驚影響份工 不如驚軍治獨裁政府好過啦 遲d飯都冇得你食呀

881903 聽到有個亞嬸屌，話阻著佢返工，會扣人工，屌你老尾，都係扣一百幾十，我俾返你又點話

個人覺得
阻反工都屌人個啲人 8.5唔會罷工
唔洗理

唔想要牆頭草嘅民意?

唔好認真回呢條撚樣

起底 》負評》上一頁

話俾你班撚樣知呀，唔好以為唔理政治就可以獨善其身，後都係會燒到埋身呀

四面楚歌癱瘓政府，目的使政府難於管治。

上司：
今日做咩咁早返到
幫手塞下出面先麻
利申 其實已經遲到

根本唔需要比人形豬帶動到情緒，因為佢既唔係反對派，亦唔係親政府，佢地亦都唔會投票，係不問世事嘅沉默大多數

返小1 2日工 比起香港將來 真係咁重要?

下次再搞個道歉運動啦，始終阻住人係要講對唔住既

你咪斷續番工做性奴囉！睇死你係啲口講支持，但係又係屋企嘆冷氣嗰啲仆街仔

將軍澳返工而家等緊接駁巴，表示無乜所謂

有用

唔gur呀?

港鐵仍未就元朗事件道歉！

癱瘓到交通，番工收影響，經濟受影響， 去迫政府出黎做野， 做d咩？ 點樣令示威者唔再出黎？ 唔係用拉唔係用鎖唔係靠嚇， 係回應香港人既訴求呀！ 咁都唔係對準？

遊行示威又比人屌衝擊
依家咁和平又想黎屌？

感謝大大的發言，令人明白到
小小的event 可令很多人受影響
可況是大大的逃犯修例同警黑合作
你有依個反思，便是成功人事了

個問題係 咁樣唔會令到班藍絲廢老罷工 更加唔會令到佢哋支持呢場運動 個社會始終要運作

啞鐘意返工唔行路返工？抗爭係咁架啦 唔鐘意咪移民囉

咁你講要點做啦

無幫助

自覺罷工先有用

一早講咗會有行動，你仲坐地鐵，仲叫自己做司馬仲達 同埋，返少日工，會死架？後生仔幫手癱瘓地鐵，等我地班廢中有藉口，仲想點

我眼見得廢老屌，其他人有啲仲比掌聲
樓主明顯係帶風向狗，封得

我自己做生意仔嘅 我叫左員工今日自行決定返唔返

$0.3

利申 我都好多嘢做 好多project要跟
真心覺得唔方便 但係我理解所以我支持 完

我成間公司都好支持

我要返工， 但我支持。 食屎啦你

民意已經唔重要 可以拉攏嘅拉攏哂
影響到個社會運作先係最重要 今日咁做係好啱
我自己覺得今日咁做係好過去上街 比黑警打
不過都要keep住出去 唔好比件事淡 要成個香港嘅人一直關注 無論支持定係反對
啲廢老屌多排後生搞事可能就會轉屌政府唔讓步

係都搞公務員啦 搞地鐵個政府撚會睬你咩 又騷擾到市民

3毛po 由佢沉啦

我覺得除左攪到市民之外
無完全郁唔到政府一條毛
市民只會屌
跟著媒體一面倒屌

我個人認為無乜意思

好老闆
祝你生意越做越大

香港人係咪真係咁鍾意番工呀?
塞你果十幾廿分鐘就嘈到拆晒天..
平時港鐵都成日延誤啦

利申: 塞左係地鐵車廂20分鐘

唔知有無用 但塞下車呢少少既成本 我唔介意

妳條死垃圾

民意100%又如何，政府會聽？

屌你都廢事 都唔係第一日講今日有運動

攪1,2次好啦真心，長期攪個成效過低同會反感

我反北角，公司四個人，個個支持

返工大過民主自由？

我就真係想知邊份office工係一返去要做足9粒鐘頭野

唔用依啲方法，唔燒到埋黎 班港豬係唔會醒。
係咪又要星期六、日，睇班細路係街打巷戰、捱子彈?

當睇到班大好青年唔理自己條命，犧牲自己前途比人拉，你返唔返到工到依一刻仲緊要咩?

係咪以為自己遲返少少就對個社會好有影響?
係無呀!!!

認真諗諗

係公司whatsapp group

好多同事表達不滿

搞之前 做既宣傳唔夠呀

你公司老細明知今日會咁樣都強迫你返工
你嗰間公司大陸㗎
覺得影響到你咪搭其他車囉

字大隻代表講野有道理啲？
低成本又做到野 有咩好反？
On撚鳩

係
一早講咗香港人係全世界最鍾意返工嘅生物，你偏要搞佢哋最心愛嘅嘢，點解唔學吓咩叫「投其所好」

你明知老人家蠢唔識分析你都會整長輩圖啦

今日我遲左

而家立即屌樓主老母

我正職唔係返工 係做人

我就係其中一個被塞車嘅乘客 做依啲嘢實有人唔高興 多數咪係藍絲廢老廢中囉 其他人根本暗爽可以攞正牌遲到

支持手足

講真就真係冇咩用
俾唔到壓力政府

支持地鐵巴士車長罷工

有錢就搭的士啦，如果冇錢，連自由都冇埋，同奴隸有乜分別

年青人，加油。

光復香港 時代革命

坐巴士囉

其實你冇錯 不過因為你反對我地 所以我就算駁你唔到都要負評你

有用。
最少搵到一隻1/3/5毛狗/黑警。

屌你老母，祝你死全家

我只係覺得搞塞車會有用過搞鐵 全港大塞車成效會明顯啲

供緊樓無左份工係大鑊啲

你都戇尻
遲果一日半日就追唔到進度
似係你工作能力有問題和

樓主係5毛，唔洗再覆架啦，起下底啦，又俾佢霸左個熱門位，冷處理呀，不回覆不正負評呀，講到口臭啦

你奴性重到咁....
而家係革命呀
仲計較埋準唔準時返工呀?

唔做過係唔知有無用，點都好過用個頭俾人扑！但應該同時宣傳行動的目的，「係正苦唔回應市民，出警黑打市民，所以先至會有這行動，阻大家小小時間啫！」

乜撚野大部分人屌
根本就得好少人屌，而且大部分人係拍晒手支持

死黑警咪開posy番狗竇啦

政府施政都無民意啦 咪又係夾硬黎

宜家公民抗命呀，重掛住返工！遲d工都無得你返啦

連帶關係
你塞到地鐵，大量人就人轉地面車
然後地面地會塞埋

參考返地鐡四線跪低嗰日

成篇野最岩就係最尾五隻字
我屌你老尾

我做老師都未出聲啦，你咁多野講？

同你班同事講 自由公平唔係政府雙手奉送！
香港可唔可以再進一步 睇呢一刻！

一個whatsapp 講遲返就得啦
返低賤公司 / 有低賤老闆先會驚呀
如果係你要諗下點解你要返呢d公司 有呢d老闆
俾個機會你反省下
Btw 有無咁鐘意返工

我受影響但好支持加油呀

終於感受到有權力嘅一方唔聽自己講係咩嘅感覺啦？

專業人士
唔知有冇用
不過都支持
8月5日一齊罷工

係林鄭條仆街搞到你呢啲愛公司之人返唔到工咋
咪係度屈年輕人
如果林鄭一早死出黎
駛咩搞咁多野
有邊個唔想安安穩穩返工返學收工放學呀
有邊個唔想放假抖下呀
屌你老味係度嘈生晒
返少日會死咩

出黎應機未

好心早點出門口啦屌你老母

我係廿幾三十歲 我唔反對 樓主收收皮ok?

8月5日
四個角嘅轉車站 同時
右上 九龍塘
右下 北角
左上 荔景
左下 金鐘

一個轉車站停完再去下一個轉車站

車長罷工嘅訴求係要港鐵重新回應當日決策失當同道歉
港鐵唔回應嘅咪繼續阻住佢 咪咁貪心又想唔付出又想得到想要嘅野啦 香港人

食埋個靚早餐

玩單機啦屌你老母

追進度？返工玩少陣電話，食少兩支煙，柯屎唔好玩電話柯快d
跟本成日話忙話要OT都係鳩up，係你唔撚識time management

少少犠牲都做唔到, 談何抗爭

其實你做乜撚野？

支持不合作運動

受影響但我都G持
加油

搭shuttle 好順暢, 你地塞我就慢慢訓教

屌你都唔係第一日轉藍絲架啦
屌你老母鳩up仲達

好撚有用

下，得班廢老遲到要扣錢
其他文明公司講明可以遲

今日攞正牌遲左45分鐘，老細琴日先話如果返唔到可以home office Remote Desktop 做野

大家又中計…

塞港鐵同搞稅局係一樣

港鐵高層同班高官 望住電視喺度笑

因為根本影響唔到佢哋

大部份市民都唔會想係月台度罰企

完

港豬我屌你老尾都廢事
繼續做你老闆既奴隸啦
香港人點解冇工會自己諗下

有用
我唔屌
完

只能話你目光短視

起底負皮上一頁

屌你都有味！乜九野民意呀？車廂入面俾人打爆哂光都有人話係化裝做戲！義士自鍊D人可講到為左攞安家費！每個方法都有作用運動都已咁長時間！經過咁多事情！重民乜九意呀！

你冇得反工姐，唔代表其他人冇。btw每個人有每個人選擇，前提下唔好塞港鐵影響到人。話人自私撚？最撚自私系你地。

政府問題

政府一日唔回應 咪大家一日唔好番工囉

啲廢老係屌後生 屌屌下就屌政府不作為架啦 林鄭即管繼續龜縮

一兩日緊係影響唔到 如果十日甚至一個月都係咁 你覺得唔會影響到?
諗深少少啦

你冇良知添
元朗比人打到咁撚樣 點睇

On9 咁而家個個星期出黎義士瘋狂送頭政虎就有so 9 你？無腦唔緊要唔好出黎派膠啦廢老

你都ON撚9 而家就係要影響你地 咩叫爭取民主用番你地自己方式唔好搞到人?
講出黎人唔笑狗都吠啦

我有得番工 今日要遲 我表示好撚開心

起底，負皮，上一頁。

公司啲師拉嘈到拆天
利申: 被赤化的美資

個人不建議咁樣迫人罷工, 但會支示你地決定
每次塞都有人屌, 然後狗鐵不痛不癢, 要認真審示下係咪真係能夠達到目的. 唔係成功塞咗就贏.

開放討論

D 字大隻d就當自己有道理？死廢老祝你長命120歲做到120歲

你班港撚天生奴隸命..可悲！希望下世投胎轉世有改變

我屋企人班和理非都好支持呀, 好過叫班後生仔出去俾人扑頭食彈丫

係無用，但我支持，吹咩

係人都收到風今日地鐵會有事 要返工一係早啲 一係home office
其他行業咪轉車咯 又唔係冇巴士
一定有班人係唔係都屌 淨係得錢 有咪好講

搞個“ 全民唔畀錢入閘”運動

會唔會對狗鐵高層傷害更大？

宜家搞塞鐵路

但係個個市民都係照畀錢入閘

咁依種運動有咩用？

屌個班，其實係一直屌開，唔洗理

好既老闆，點會因為咁扣員工錢

搞“唔畀錢入閘”運動 也許更好，更有效

咁咪繼續元朗或者元朗站lo，塞撚爆佢地唔好比佢地出門口, 搞咩撚野其他站姐

表示有用，梳

番少一日工養唔家既人都係垃圾黎架啦

民主就系要影響人民？政府唔搞搞市民？唔係個個咁得閒亦都唔好將你套思想套落人到，個個人都唔同，都有自己追求既野。真系好撚on9，變撚曬質

你快d屌鳩政府 叫政府回應民間訴求
咪冇人阻你返工lor

你返工啦

YES, 如果呢個做法有效嘅我願意犧牲部份游離派嘅支持

但個人真係睇唔到會傷害到狗鐵啲乜嘢, 但破壞咗游離派嘅憧憬.

宣傳不足係其一, 會覺得你班候生又"玩嘢". 但希望大家plan清楚先做.

呢個不割蓆嘅過程中, 坦白最唔知點樣支持係呢個. 唔係影響到我, 係影響到原來傾向支持活動嘅聲音, 呢個取捨我都唔識取捨

民主唔係本身就係人民做出黎咩? 咁點樣民主唔係要影響人民?
而家香港點解仲未夠民主咪就係有你呢班咩都唔理認為唔好搞到我就得既人 任人魚肉都唔出聲囉

幾十歲人仲要依賴交通工具真係好可憐

日日塞又點話，為咗香港一切都值得

大家不要再互相指罵了，我們都是愛護香港的市民，看見你們互相攻擊我很心痛。我們的特首林鄭月娥才是罪魁禍首，現在民怨沸騰又唔出來平息，又唔肯回應市民的訴求，搞到大家返唔到工。香港的經濟和樓價都被林鄭月娥拖跨，民不聊生，林鄭月娥真係千古罪人。

就係有你呢啲成日拎民意放喺頭嘅撚樣令到我地咩都做唔成玩個火又民意 阻下地鐵又民意最撚好就係全世界坐喺空地靜坐抗議係咪

比你開po咁屌 應該真係幾有用

係呀

你覺得鬧嗰班人係會醒覺嗰堆？嗰班咪就係日屌夜屌屌我地攪亂香港阻人揾食嗰堆囉！醒下啦柒頭

你地口話支持反送中，但上前線又話驚，話屋企有老有細唔敢。捐錢捐物資，睇你個樣都捐唔得多或者分分鐘冇。

而家話罷工個d 又話要番工不了，咁其實你淨係坐係屋企梳化睇下新聞同連登，把口話黑警黑警其實有咩用？

講真，你份工有緊要事既，明知今日有不合作運動都識早出門口。你又冇，姐係番工一係唔係好重要，番少一日唔儲影響世界，一係就份工都係蛇下等收工。咁而家咁大聲屌我就真係唔明你想點。

同埋如果你份工係會因為一件全港都受影響既大型交通影響而遲到，咁就會比人炒，咁呢d 咁既狗公司都唔值得幫佢打工啦

係 如果支持個d根本大家知咩事

我可以好肯定話俾你地知，對我嘅工作一定有影響，但係我支持，不過下次可唔可以注意返遠離醫院、健康院等等，聽聞聯合醫院醫護人員返唔到工，病人覆唔到診

我係要阻你地班港豬搭地鐵阿
吹牙 俾多句你
屌你老母臭閪阿

追唔到進度係個人能力問題
白領利申:0影響

仆街樓主 冚家剷
你咁撚趕 趕撚住落地獄？

唔趕喎
利申白領

五毛hi

樓主係迷紀律部隊遲到會無狗糧？

樓主屌你老母

有用過你開po

返工真係香港人最大興趣
唔好講無咗份工
遲到都咁激動
不合作運動作用仲大過遊行發夢

此運動目的並非要人醒覺對準政權，是要增加政府管治成本

樓主 dllm

我返工但我唔屌。完。

不割蓆
人地點講控制唔到
控制自己把口先

負評 block 上一頁

終於返到公司
睇完大家留言

我承認我有錯，唔應該割蓆
我承認我有錯，要欣賞班90、00後願意犧牲自己時間去抗爭
我承認我今朝9點有個好緊要嘅conference call，所以有啲燥底

喺呢度向致以真誠嘅道歉

但係我其實想表達出嘅係：

連登根本就係一班同路人佔絕大多數嘅社群，大家取向會好相近

但同時實在唔可以忽視出面啲人點睇呢個運動

唔係個個人有時間上連登、上Facebook，真係會有人唔知今日玩罷工

會有人因為日日咁玩，而對運動逐漸生厭

我哋嘅運動需唔需要吸納呢啲人？定係要同呢啲人疏遠呢？但佢哋都係群眾嘅一部份

我哋可唔可以搞抗爭，但同時令到呢啲人比較容易理解同接受呢？

返工 > 年輕人未來

我睇到好多老人家同中年都冇出過聲wor

而家仲講民意？歸哂邊架啦

你上來叫春做乜
除咗自high有咩用
無人會讓步
你都加油快啲返工啦

唔可以怪樓主，如果你仲係單身一支弓你絕對可以浪費時間係呢呢慢慢玩，但一旦你有左家庭有左負擔，你要向家人負責，有啲仲住緊劏房嘅人一家大細，佢地真係每月猛猛緊，你叫佢地霸工一日就搵少一日錢，分分鐘過唔到個個月，你要知道香港嘅貧困人口佔極大多數，佢地真係餐搵餐食餐餐清，。手停口停呢個係好現實嘅情況，你要佢地出嚟配合你地，都要人地個袋有啲閒錢先有得玩，否則係三餐不繼嘅情況下，搵錢當然係佢地第一生命，你阻左佢地返工甚至搞到俾人炒，搞到成家食穀種個時係咪你養人地成家？！永遠都講，你做嘅野千奇唔好影響到人地生活，唔係嘅話你會就成為眾矢之的仆街！

行申：本人持中立立場的。

其實規模夠大就ok 俾到所有打工仔有藉口遲到

樓主 你有什麼高見呢？

我收入算OK，但要湊仔，尋晚無睇連登無上facebook，唔知今日塞地鐵

我同時會諗，返工嘅基層人士，有時手停口停，佢哋真係會好嬲的

咁關鍵問題係，社運要唔要吸納佢地？要唔要做多啲嘢令佢地明白運動嘅意義？（假設佢地無社媒ac的話）

唔排除有人會唔體諒~~~ 但我個人來講返唔到工幾日唔係咁大件事！
我唔單只願放假出來遊行，亦都願响地鐵塞兩粒鐘玩下手機

除咗負皮仲識block埋你 單機啦柒頭

阻搵食既話咪搞接放工囉

唔好咁.... 就算佢唔同意個手法，佢都可能係和理非隊友

仲識啲咩？仲識企出嚟爭取囉，你啊？你除咗返工仲識啲咩啊？廢柴！

如果無，你唔會開呢個post

我完全理解，但係搞事班人唔明白，呢啲基層人士佢地為左生活，一份穩定的收入係佢生活基本所必需的。當佢地俾你搞到連基本的生活都無埋個陣，你認為人地仲會同你講咩全民運動咩。最後只得反後果⋯⋯

又輸多一半人,唔好咁搞啦

廢老最驚就係無左份工
所以先唔想經濟差
因為身為僱主要layoff
一定layoff 一群最無生產力的

點解你唔係 P 牌既

算吧啦呢喥啲人已經沖昏頭腦
你講咩佢地唔滿意就淨係屌，唔會見到理性討論架啦

呢個係行動本身目的，你講嘢都幾好笑
hahahaa

收皮啦廢物 係咁叻就home office都做到啦

目的就係令市民對運動反感？

其實有咩用，迉左2個鐘番工，ot 做埋佢，老闆理9你、政府就更加唔關事
Ot 個時吊邊個？

迉

邊個唔知揾錢先得架 問題係宜家香港仲係咪一個安全地方？
動物都識揾個安全地方生活啦
宜家話就話元朗黑社會大曬 他日係旺角呢 荃灣呢？
全香港都有黑社會 佢地都係收錢做野
你有信心十八區唔會發生元朗事件？
宜家有冇政府人出黎處理過？
家陣已經唔係政見問題 真係人身安全呀
仲記唔記得722一話開拖就變左死城
如果全香港都係咁 就真係連揾啖飯食都冇呀

期待11月 1月果D時間搞
等D學生都試下考試既時間被阻
之後同番佢地講句
考試咋嘛 今年無得考咪等下年囉 最重要幫到香港

呢個運動本身既方向係無錯既
但D人既口吻真係
請勿嚴人寬己

人地為香港抗爭緊你條含撚多謝都冇句仲講咁多廢話，宜家香港自發搞罷工根本好難，因為公司開得就係為搵錢，宜家有佢地幫手令其他想罷工擺唔到既人有理由遲返甚至唔返工，好似2百萬人遊行係好多人支持，但冇任何實質結果，宜家罷工不合作運動係一個實質行動去影響緊香港運作去迫政府回應，我都要返工，我都好撚多野做，但唔會屌d真心愛香港既義士。抗爭成功全香港得益，但失敗只有佢地受苦。

揾完錢但入地鐵就比黑社會打到仆街
揾揾埋埋都唔夠睇醫藥費啦
宜家已經去到人身安全問題
政見唔同退一萬步都算 宜家係車入面比人打
你揾得食黎 同時比人打到pk
個廚師唔係揾食？佢放工番屋企炸
比人打到訓唔到

明明有更大會影響你生活嘅問題唔出聲
塞地鐵就屌曬鬼
當有日比人打嘅係你 你唔好怪冇人為你出聲就得

起底->上一頁